［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

就算果個係記者都好
就算真係有鬼搞事都好
就算真係一個局黎都好
其實我地做到唔割蓆，唔分化就夠了
一陣班和理非一見打錯個記者
就反感，就覺得做錯
成場運動就慢慢散
如果你睇到會認為
今次打中記者
覺得錯左
想割蓆的話
麻煩你諗下
比黑社會打既市民
比黑警濫權暴力對待既義士
比爆門牙既男仔
比人射盲眼既少女
為政權選擇輕生既6名烈士
為今次運動而賠上前途
被捕既七百幾個手足
仲割唔割？老閪都唔割！

推

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

721 811

on9 sir

可接受

都話核爆都唔割

唔割，但要成長，要檢討。

檢討，不割蓆
建議，不譴責
捉鬼，不分化

檢討之餘
捉鬼都唔可以太沉迷
一陣唔好彩捉錯人就真係影響士氣

先集中推文宣post

文宣救世界！

不割蓆

真係不論和理非定勇武都一定要堅守呢三點

警犬故意挑起事端

警犬引發警民衝突

警犬無故抆槍

睇到就夠，唔推都得
只係唔想有人咁易受影響帶到風向

香港人沒有割蓆嘅本錢